屬於香港人既九記

好耐無食過咁撚香既撈麵
樣樣餸都世界級得三餸叫人點揀
個老細落餸從不手緊 有加無減
排晒長龍不過全部都係香港人

開唔開地址好
不過正常一個香港人都應該知

我想知

咪撚開 唔想咁快淪陷

唔知 不過唔希望講出黎

最衰無得pm

鵝頸橋

屌你老母

幾銀？好食？

好似係廿八蚊三餸一麵
好食到得罪講句 連登平時捧開既都唔夠班

我之前係果頭翻工

見到都唔想排

我今日有排前面大概十五個人仲要有d人一買買兩三碗
不過只係等左十五分鐘左右

乜咁平？ 九記wor

利申 未吃過

灣仔街市九記，以前貪平成日食普通

唔包野飲

譚仔三送都唔止啦

唔好提呢D劣野ok?